搵快錢入

各位兄弟 又有工開喇
都係珠寶展搬抬 推啲箱同喼 無樓梯 包一餐食
日期時間地點如下
2月25號
0900-1900 機場亞洲博覽館
1200-2000 機場亞洲博覽館
2月26號
0700-1300 機場亞洲博覽館
2月27號
0900-1900 灣仔會展
1200-2000 灣仔會展
2月28號
0700-1300 灣仔會展
3月2號
1400-2100 機場亞洲博覽館
3月4號
1400-2100 灣仔會展
長褲開工 無紋身 無金毛
時薪 65蚊個鐘

有意whatsapp 53242189

65蚊一個鐘...你條仆街食撚咗幾多